<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string-array name="name">
        <item>Бег с подниманием колена</item>
        <item>Конькобежец</item>
        <item>Выпады со сменой ног</item>
        <item>Присед с выпрыгиванием</item>
        <item>Берпи</item>

        <item>Двойные приседания</item>
        <item>Боковые выпады</item>
        <item>Выпады с махом</item>
        <item>Отведение ноги</item>
        <item>Ягодичный мост</item>

        <item>Комплексная растяжка</item>
        <item>Задняя поверхность бедра</item>
        <item>Плечевые суставы</item>
        <item>Подколенные сухожилия</item>
        <item>Спина и плечи</item>

        <item>Поза Воина I</item>
        <item>Поза вытянутого треугольника</item>
        <item>Поза собаки мордой вниз</item>
        <item>Поза кошки + поза коровы</item>
        <item>Поза планки</item>
    </string-array>
    <string-array name="img">
        <item>cardio1</item>
        <item>cardio2</item>
        <item>cardio3</item>
        <item>cardio4</item>
        <item>cardio5</item>

        <item>power1</item>
        <item>power2</item>
        <item>power3</item>
        <item>power4</item>
        <item>power5</item>

        <item>stretch1</item>
        <item>stretch2</item>
        <item>stretch3</item>
        <item>stretch4</item>
        <item>stretch5</item>

        <item>yoga1</item>
        <item>yoga2</item>
        <item>yoga3</item>
        <item>yoga4</item>
        <item>yoga5</item>
    </string-array>
    <string-array name="desc">
        <item>
            Начните тренировку с бега на месте с высоким поднятием колена. Старайтесь поднимать бедра как можно выше, энергично меняя руки.
        </item>
        <item>
            С правой ноги перепрыгните на левую. Правую руку, согнутую в локте, вынесите вперед, а левую отведите назад.
            Корпус немного наклонен вперед, спина прямая.
        </item>
        <item>
            Сделайте выпад вперед левой ногой. Выпрыгните из этого положения так высоко, как можете, поднимая руки над головой и меняя ноги в воздухе.
            Продолжайте быстро чередовать стороны.
        </item>
        <item>
            Поставьте ноги на ширине плеч, руки согните перед собой и присядьте. Бедра должны находиться параллельно полу.
            После прыжка займите исходное положение.
        </item>
        <item>
            Сделайте глубокий присед, руки на полу. Прыжком перейдите в планку, отожмитесь.
            Вернитесь прыжком в присед, затем выпрыгните вверх, подняв руки.
        </item>


        <item>
            Поставьте ноги на ширине плеч, спина прямая. Возьмите гантели так, как показано на картинке.
            На выдохе присядьте и сделайте 2 пружинистых движения, затем вернитесь в исходное положение.
        </item>
        <item>
            Гантели лежат на плечах. Поднимите к груди левое колено, опуститесь в выпад, перенося вес тела на левую ногу.
            Из выпада вернитесь в позицию с поднятым коленом. Повторите на правую ногу.
        </item>
        <item>
            Сначала отводим левую ногу назад, а корпус наклоняем вперед до образования прямой линии.
            Гантелями тянемся к полу. Затем возвращаем корпус в вертикальное положение и делаем выпад вперед левой ногой. Угол между бедром и голенью 90 градусов.
        </item>
        <item>
            Станьте на четвереньки. Ладони должны быть строго под плечами.
            Согнутую левую ногу поднимите вверх, будто вы толкаете что-то пяткой, а затем опустите ее и отведите бедро в сторону. Повторите на правую ногу.
        </item>
        <item>
            Лягте на спину, поясницу прижмите к полу, руки положите вдоль корпуса ладонями вниз. Левую ногу согните в колене, а правую выпрямите и поднимите вверх.
            На вдохе поднимите таз вверх, напрягая ягодицы, затем на выдохе опуститесь вниз. Повторите на правую ногу.
        </item>


        <item>
            Сядьте на пол, наклонитесь вперед, не округляя спину. После этого одну ногу выпрямите перед собой, а вторую согните в колене и положите ее на бедро.
            Максимально наклонитесь вперед и задержитесь в таком положении.
        </item>
        <item>
            Вместо спортивной ленты вы можете использовать полотенце. Лягте на спину, поднимите одну ногу и с помощью полотенца медленно потяните ее на себя, затем в сторону.
            Вы почувствуете легкую боль в мышцах.
        </item>
        <item>
            Сядьте на пол, скрестите ноги перед собой, выпрямите спину. Поднимите руку, согните ее в локте, поставьте предплечье так, чтобы оно было параллельно полу.
            Затем опустите ладонь вниз, положите ее на пол, а затем медленно наклонитесь вперед.
        </item>
        <item>
            Упражнение выполняется очень аккуратно и в медленном темпе. Левой рукой возьмитесь за правую ногу, затем опустите правую руку на пол и корпусом потянитесь влево.
            Сделайте наклоны в каждую сторону.
        </item>
        <item>
            Станьте прямо, скрестите руки перед собой и округлите спину. Затем сомкните руки сзади, медленно поднимайте их на несколько сантиметров на один счет.
            Постарайтесь достичь максимальной высоты.
        </item>


        <item>
            Ноги на ширине чуть больше 1 метра, правую стопу разверните вправо на 90°, левую ногу вправо на 60°.
            Разверните таз к правой ноге. На вдохе согните правую ногу в колене, в это же время поднимите руки вверх, ладони смотрят друг на друга.
            Направляйте лопатки вниз, грудную клетку вверх, а копчик – к левой пятке.
        </item>
        <item>
            Ноги на ширине 1 метра, правую стопу разверните вправо, левую ногу вправо на 45°.
            На вдохе потянитесь боками вверх, а на выдохе нагнитесь вправо, опираясь ладонью на правую стопу.
            Левая рука поднята вверх и раскрывает грудную клетку.
        </item>
        <item>
            Начинайте из положения на четвереньках, запястья – под плечами, пальцы рук раскрыты, а колени находятся под бедрами, спина прямая.
            Вставайте на пальцы ног и поднимайте колени с пола, выталкивая таз вверх, чтобы тело образовало перевернутую латинскую букву V.
        </item>
        <item>
            Начинайте из положения на четвереньках, кисти стоят под плечами, колени – под тазом. На вдохе тянитесь макушкой и копчиком вверх, позвоночник прогибайте вниз.
            Локти прямые, плечи уводите от ушей. На выдохе вытягивайте спину вверх, копчик втягивайте в себя, подбородок направляйте к груди.
        </item>
        <item>
            Выполнять из позы собаки мордой вниз, перекатом выпрямляя корпус в одну линию. Опирайтесь на ладони и кончики пальцев ног. Кисти рук должны быть под плечами.
            Тело держите ровнее, мышцы живота напряжены. Тело должно составлять прямую линию.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="type">
        <item>cardio</item>
        <item>power</item>
        <item>stretch</item>
        <item>yoga</item>
    </string-array>
    <string-array name="type_name">
        <item>Кардио</item>
        <item>Силовая</item>
        <item>Растяжка</item>
        <item>Йога</item>
    </string-array>
    <string-array name="type_desc">
        <item>
            Кардио - это лучший способ сбросить лишний вес, укрепить сердечно-сосудистую систему, повысить выносливость и зарядиться энергией
        </item>
        <item>
            Сила - один из важных показателей здоровья, а силовые тренировки - самый короткий путь к шикарной фигуре
        </item>
        <item>
            Регулярная растяжка необходима, она помогает уменьшить жесткость мышц, облегчает боль и стресс, повышает гибкость, помогает быстрее восстановиться
        </item>
        <item>
            Йога восстанавливает нервную систему, нормализует сердечный ритм, улучшает настроение, избавляет от болей в спине и суставах
        </item>
    </string-array>
</resources>
